人民日報--香港同胞的生存權利是中聯辦賦予的，有絕對資格就香港事務發表意見

沒有中聯辦就沒有新香港

老杜認同

汁？